（有圖）台灣捐口罩比中國

示意圖

有冇得諗？

真係有

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

仲要係活性碳口罩

唔夠人多？

普及化

心碎

笑死

因為佢地一早俾中共洗左腦法輪功係邪野
練完會死人個d